是靚晚 可能係香港最好食嘅卡邦尼意粉

隱世黃店 龍華軒

不服來辯

我個名叫做龍懷騫！

冇電視果陣時係日頭，就做緊成龍果陣時係夜晚！

我有一樣嘢比人哋叻，就係我唔怕黑，但係我都係一樣怕凍嘅！

落單前要跳隻開心舞先可以嗌

我都希望每一個人，都識跳呢隻開心舞囉
(青草地，每一步~~~~)

我淨係識呢d架咋

唔知點解想最後加一句生命滿希望前路由我創

咁你頭先有冇跳呀

D回覆做乜鳩

諗住拋磚引更好食嘅卡邦尼意粉餐廳出黎 點知

仲有電視

夜晚睇淫龍

冇電視嗰陣時係日頭
做緊淫龍就夜晚

我有一樣野比人地叻既就係我唔怕唧
但我同其他人一樣都係怕痕架

78蚊但高質過出面賣百幾蚊啲cafe多多聲
面頭啲煙肉脆粒

Jacomax!!

龍懷軒起2014已經掛緊香港獨立banner
carbonara又好食

港毒撚不了

未聽過 下次試吓先

比咩價錢就比咩質素比咩材料架啦
你比幾十蚊咪m記質素咁解

巴打識貨 有冇試過佢個雞翼放題？

老人家唔食咁多熱氣野了
但係係抵食嘅

建議試下啲正路野再返轉頭睇港式意粉
Castellana, at least 都Ciak